# Тестовое задание

## Описание задания
Реализуйте REST-сервис просмотра текущей зарплаты и даты следующего
повышения. Из-за того, что такие данные очень важны и критичны, каждый
сотрудник может видеть только свою сумму. Для обеспечения безопасности, вам
потребуется реализовать метод где по логину и паролю сотрудника будет выдан
секретный токен, который действует в течение определенного времени. Запрос
данных о зарплате должен выдаваться только при предъявлении валидного токена.

## Стек технологий
- Python
- FastApi
- SQLite, aiosqlite
- sqlalchemy, alembic

## Инструкция по запуску
- Скачать репозиторий
- Создать виртуальное окружение и активировать его
```commandline
python3 -m venv .venv && source .venv/bin/activate
```
- Установить зависимости 
```commandline
poetry install
```
- Запустить приложение
```commandline
python3 main.py
```
- Для запуска приложения в docker контайнере выполните команду
```commandline
docker build -t myapp .
docker run -d --rm --name myappcontainer -p 80:80 myapp
```
## Описание работы приложения
- После запуска приложения перейти по ссылке http://127.0.0.1:8000/docs, если приложени запущено через docke, 
то url http://0.0.0.0:80/docs
- Для регистрации и добавления сотрудника отпрваить запрос на /api/v1/user/signup
- Для получения токена ввести логин и пароль /api/v1/user/login/
- Для получения информации по сотруднику отправить запрос с токеном на /api/v1/user/salary